人民日報--特區政府應該強制香港超市售賣國產貨品，協助國家渡過經濟難關

強制超市售賣狗肉及蝙蝠

u must be kidding!!
Remember to bring more China made "milk powder" to HK !!